# TODO

- Implementación de PayU.

## En proceso
- Archivo de opciones json para usar las opciones en el front.
- Rehacer el múdulo de imágenes.
- Rehacer módulo de noticias internas.
- Rehacer módulo temporizador (revisar en educative).
- Módulo sencillo de Encuestas con formularios independientes de: anexos, general y coordenadas.
    - App para el módulo. https://mobileui.github.io/#getting-started
